[
{"question": "¿De qué material está formado principalmente el planeta tierra 🌍?\n\nA) Agua\nB) Hielo\nC) Tierra", "response": "Agua" }, 
{"question": "¿Cuál es la estrella más cercana ala tierra 🌍?\n\nA) El sol\nB) La luna \nC) Neptuno", "response": "El sol" }, 
{"question": "¿Cual es la estación del año en la que se caen las hojas de los árboles 🍂?\n\nA) Primavera\nB) Otoño\nC) Invierno", "response": "Otoño" }, 
{"question": "¿Cual es el hueso más largo del cuerpo humano 🦴?\n\nA) Fémur\nB) Húmero\nC) Tibia", "response": "Fémur" }, 
{"question": "👫☃️❄️", "response": "Frozen" }, 
{"question": "🧒👓⚡", "response": "Harry Potter" }, 
{"question": "💩💃💃", "response": "Dirty Dancing" }, 
{"question": "🧒🏽🕸️🕷️", "response": "Spider-Man" }, 
{"question": "🕸️🚶‍♂️", "response": "El hombre araña" }, 
{"question": "👨‍🦳🥼", "response": "Karate kid" }, 
{"question": "👻🚫", "response": "Cazafantasmas" }, 
{"question": "🚫👀👆", "response": "No mires arriba" }, 
{"question": "🎈🤡", "response": "IT" }, 
{"question": "🦣❄️🐅", "response": "La era de hielo" }, 
{"question": "🤡🔫📺", "response": "Joker" }, 
{"question": "👊🐼", "response": "Kung fu panda" }, 
{"question": "👩‍❤️‍👨🛳️🥶", "response": "Titanic" }, 
{"question": "🚗💨👴🏼", "response": "Rapido y furiosos" }, 
{"question": "🔵🦔💍", "response": "Sonic" }, 
{"question": "👖💛🍌👀", "response": "Los minions" }, 
{"question": "🥷🏾🎄🏡👧", "response": "Mi pobre angelito" }, 
{"question": "🦊🐰🚔", "response": "Zootopia" }, 
{"question": "🧔🏻🧢👀💛🔪", "response": "You" }, 
{"question": "🤷🏻‍♀️👗💋🤳🇷🇴", "response": "Emily en paris" }, 
{"question": "☁️🏡🎈", "response": "UP" }, 
{"question": "🎩🍫🕋🧒🏽", "response": "Charlie y la fábrica de chocolate" }, 
{"question": "🦊👧🎶📚", "response": "Turning red" }, 
{"question": "🦁👑", "response": "Rey leon" }, 
{"question": "😱🔪🏃‍♀️🩸", "response": "scream" }, 
{"question": "🔍🐠", "response": "Buscando a nemo" }, 
{"question": "🚘🤖🌎", "response": "Transformers" }, 
{"question": "🔥💗💧", "response": "Elemental" }, 
{"question": "🚀🧑‍🚀🐈", "response": "Lightyear" }, 
{"question": "🏕️👩‍🦰🔁👩‍🦰", "response": "Juegos de gemelas" }, 
{"question": "😁😭😡🤢😰", "response": "Intensamente" }, 
{"question": "🎩🤵💣", "response": "Openheinmer" }, 
{"question": "👔💼👶", "response": "Un jefe en pañales" }, 
{"question": "🐢🥷🏾🍕", "response": "Tortuga ninja" } 
]